國安法仲未有官方英文版

係上唔到Google Translate定根本唔想翻譯？

不過外國政府有佢自己翻譯隊伍，唔鳩等你就開鳩你波

叫PR firm幫你譯

中國籍法官用中文審

新華社有譯到，係中国嘅官方版
香港就唔知點啦下

原本係簡體版，出左繁體版已經好好

Google Translate: 國安法404 not found

驚俾外國傳媒廣泛報導 到時又話人顛倒是非

有人篤689去國安未

國安法本來就係空白英文版都係空白